曼城以為自己贏緊波？

成個下半場玩控球遊戲

哥狗真係垃圾嚟

其實曼城 慢慢控

只要入到1球 客場入球 就已經成功

垃圾到呢 仲係後場慢慢猜 唔講以為領先緊3球

波都射唔到